班主走數 南華會申請降甲組 少林寺散班？

以一場大敗結束16/17球季的南華，當擁南躉以為送走足主張廣勇後，可以帶來新轉機，但事實是「越問越傷心」？

蘋果最近收到消息，指南華體育會收不到足主張廣勇四月及五月約200萬元的球員薪金，最後要會方墊支，球員才如期收到人工。南華會嘗試追數但不果，據張廣勇身邊的朋友表示，其實費用已付清，但南華會截至星期五仍表示未收到。

更令擁南躉更擔心的是，至今仍未有人願意接掌南華足球部，據聞南華體育會已經入信足總，申請來季降落甲組，他們這做法是希望效法東方，在08/09球季申請由甲組降落丙組，等球隊有幾年時間重組。

不過足總近年已有新例，當球會自動放棄港超資格，便會連球會會籍都失去，所以南華有機會打退堂鼓。南華後衞陳偉豪表示：「若(南華)不在頂級聯賽作賽，我想對全港球迷都是一種損失，但我覺得這一刻，所有事情都言之過早，因為事態發展還未知，我們球員當然在等消息，對球會亦有信心，暫時仍不太擔心。」

《蘋果》嘗試聯絡張廣勇，但他的秘書指張不在香港，沒有回應。